［調查］831仲出唔出？

推

已答

出 去邊現場再決定

老閪都

唔洗問啦吓話

行動Post 推返上頂呀 見唔見哩家幾咁黑暗呀!? 黎明就到架喇!! 頂住呀 保持憤怒 never forgive, never forget

出

老閪？